點解要現場睇篤棟笑？

睇演唱會,唱得唔好聽,衰極都叫有音響聽吓
但篤棟笑又點解要睇現場呢

唔出碟咪要現場睇囉

因為有人笑你又好想笑
明明唔好笑
但成場都笑 你又會好想笑
所以入場應該係會 笑多幾下

因為唔現場睇無得睇